[赤口齊打丁] 我最常J港姐選舉

2005 林莉

2006 黃螢

2012 湯洛雯

2013 朱智賢 林思韻

2016 劉穎鏇 蘇韻姿

2016 sure

湯洛雯

馮鷹鷹

等緊你地提名

張曦雯

Fyy

第一張圖個劉莉幾靚
未見過既

朱慧敏
黃智雯

劉穎旋副body真係世界級

鍾沛枝

朱晨麗呢

我要晒

林莉真係好撚正

堅正

依家去左邊

依家去左邊？

汪明荃

不過老實講徐子珊我以前都J到好癲，特別係佢之前同bosco做嗰套跛co個律師，正到

林潔瑜